【《寶貝智多星》童星】麥哥利高堅40歲生日 MJ囡囡Paris貼合照祝賀

40

佢戒左毒未???

佢靠咩生存到宜家

個樣

其實佢細個都唔係靚仔，宜家有呢個樣好合理

咁就三十年....

啱啱netflix先仲睇緊佢套home alone

以前明珠台聖誕一係播d套
一係播Bruce Willis套虎膽龍威

home alone真係童年既聖誕回憶

Trump 有客串 Home Alone 2

40...

MJ個女成個純白人咁

戒咗